擔遮唔係真係因爲落雨呀！！！

由琴日發夢元朗都見到原來好多手足都唔識擔遮
話就話落雨開遮
擔遮唔係為左遮雨同陽光呀
係遮住手足做野 唔好俾天眼/手機影到佢地嘅樣同過程
屌你成班d遮向天咁擔 左右嘅位全部都空哂
咁同無擔有咩分別
由而家開始 唔好再全世界向天咁擔
向左右嘅方向咁拎
務求保護到做緊野嘅手足呀！！！

大家加油 擔遮都好緊要架！！

推

推爆佢呀

推俾現場嘅人睇到呀

推呀

推阿